好擔心 點解我呀妹仲係A0

佢啱啱19歲喇
我呢個毒撚呀哥都叫A3
我地乜都講 佢whatsapp又比我睇
真係一個男都冇 就算有佢都係hea覆人
係咪唔姣冇男人中意
我問佢中意咩type
佢又話未試過好中意一個男仔
我好擔心佢一世都A0
佢一定唔會做主動嗰個
但佢都叫中上樣 身材就港女身型囉
出街我都有留意 發現差唔多年紀既男仔都會望下佢
佢就話由細到大得2個人追過 但佢一啲feel都冇 又係直接reject人地 兵都唔收
唔知佢想點

好 等我接手啦 冇問題

介紹返

pm me tele. no.

佢會唔會係鍾意你

哥哥唔好擔心我啦

竟然有阿哥會覺得自己個妹中上樣

唔會掛我知佢都有上連登

得19歲 怕乜？ 22 23先驚啦

我想成世痴住你呀哥哥

冇計啦我啲fd都同我講覺得佢靚女 我就只覺得中上

幫佢破處 7000

擺低tg大把巴打狗衝

好驚呀大佬你快啲揾返個男朋友 唔好喺屋企發癲

ok，連登願望池已經收到啦！
擺你妹妹電話上嚟啦！
連登膠神即刻帶佢體驗一百次戀愛嘅滋味！

佢都year2 但話學校冇人溝過佢
我驚佢過幾年都係冇分別

A3都叫毒撚收皮啦

比佢喺連登見到自己number仲唔屌鳩我

女A0洗乜驚
係都驚佢濫

可能佢鍾意你呢

我真人似古天樂
比我同你妹性交

我想屌你個妹呀！！

屌你呀妹！！！！

你個妹塊西充滿精液！！！

可能佢鍾意女人啫

眼角高係咁
我屋企都有件 人地真心就嫌人柒毒
樣好少少又話冇上進心
好啦有錢就嫌人衰格 又話信唔過人
究竟想要d咩
Btw佢俾d狗公對話真係幾好笑

關你咩事 先嗰19歲人仔
佢自己揾到個岩嘅 佢識點做架啦
唔通人地女仔人家個個都好似你咁有大把戰積先開心咩

唔記得補返 佢同老豆係虔誠基督徒 一定唔會婚前性行為 唔知會唔會因為咁

擺佢聯絡方法上黎，
我包佢變O100

啫係鍾意女仔囉

好似呀唔通你係我細佬

你衰咗三次
好心你就學下呀妹啦

我都有一刻懷疑過但諗起佢係耶撚都冇乜可能

我幫佢性交轉運就大把仔

你好撚痴線

我想中出你呀妹呀！
屌到基篤逃懷孕呀！！！！

哥哥！哥哥！

哂氣啦 到佢真係鍾意左個男仔而對方又要求 到時實會妥協

有冇相睇下，貼佢ig出嚟等巴打們幫下眼

PT...

好想用自己個鬍刨剪鳩哂你細妹西毛
再用用黎剃鬍
再用個下巴磨鳩你細妹塊西！！！
再用碌鳩狂插狂插狂插
中出你細妹！！！！

圖呢

我可以

好想屌話唔婚前性行為既女呀屌！！！
我想屌到你妹大肚呀！！！！
一定要中出！！

連登啲巴打真係好撚癲

你個妹一定好撚淫
好想屌到佢性興奮
將佢由處女變成淫雞！！！！
日日求我勃起屌你個臭西細妹！！！
屌到一半求我比撚佢含
頂撚到佢深喉！！！
最後中出食道！！！

港女身材 姐係無波啦

我要屌到佢懷孕！！！！
咁就大幾cup!!!

認真,
我有好男你推介,
留 TG/EMAIL比我

貼張相上黎睇睇

連登真係好多癡線佬

你的樣子如何..

圖

太摺姐
第時出到黎做野一定大把上司溝

sheshe

Pmed

我都有朋友係咁 今年21了
原因就係太內向同眼角高
乖又嫌毒 靚仔又唔敢接近人或者唔夠乖
幫佢唔到

咁似我識嘅一個女仔
樓主係咪警犬

介紹比我識 馬上A1

我唔會做警犬

咁我細妹都仲正常既等多幾年睇下點先
我話介紹啲fd又嫌我啲fd點點點

招爸打都幾得閒

女嘅第時點都會有market
我呢d毒撚就唔會有了

求介紹

會唔會係兄控呀

你個妹都唔急
你急乜春

咩都比哂你睇 又講到謝其他男仔無性趣 好明顯係兄控

入u未，入左你擔心佢俾厹圍好過啦

向好方面諗 都好過個妹周圍識仔被人屌到鬆哂既

連登好多痴線毒撚

同性戀

等我教育下佢

鐘意煲劇嘅女人係唔會睇上現實男人架

幾歲先...？

屌喇星，盲嘅都上到連登
定有閱讀障礙

pm me

自己享用囉

你最撚叻

我包佢()變{ }

唔關事既 你呀妹港女身材都廢事扑
不過唔排除都會有人因為冇得扑而唔溝你呀妹

今晚過後會變O1

做女強人都好呀.唔一定要拍拖姐

公開電話

頂你 29歲仲a0先驚啦好無

要唔要我幫佢轉一轉運?

哥哥我鍾意嘅係你呀

我幫佢破處
塞滿哂佢個淫穴好冇

30歲都仲a0就話姐
19歲都仲早急住拍乜撚野拖

留意反啦。其實黎個吾係乜野大問題。等我幫你個妹啦

我屌你老母添呀

你有冇諗過你個妹係les